大家係咪要玩到TVB執笠 高層自殺先安樂

係

我無嘢講

紅色媒體，早日收皮

叫班膠層買定危疾保

班撚樣點會自殺

果會，
起碼冚家死晒先

當然係好，做咁多陰質野唔洗還？

老鳳一定要認同

為什麼公司執笠就要自殺？

基本

佢地有膽自殺？

Cctvb大把維穩費
佢一台獨大 中共大把錢比佢

咁多錢 點會去死

睇住佢股價跌左咁多，真係好心痛.........

買番枝寶礦力定下驚先

喺

快d打去TVB營業部搵徐小姐啦

奶共死全家

好喎

佢地買邊間就抵制邊間

推到變亞視

CCTVB作既孽 , 執笠自殺就想化解?
要佢地世世代代為香港國做奴隸

yes

無道德

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

其實係新聞部姐 如果佢大換血就唔洗逼死佢

唔係

要死全家

TVB 獨大左咁多年，人工近乎冇樽鹽。係時候收皮，香港要多些電視媒體

No
係高層仔女自殺

佢地自然有中共科水
驚閪咩

唔好比佢停

是.........

李寶安搞死完亞洲電視再搞死無綫電視
本來就係响老共嘅大劇本裡面
唔洗可憐

我無野講

一定唔會自殺啦佢地

將ATV果套搬去TVB已經錯

係，而且絕對唔會收手

之前都Send咗幾份

簡單暴力，我鍾意

TVB 出解放軍點算

我冇野講

tvb老闆都係黨既一員
基本上要佢成個大台收皮

ofcos

再玩落去港姐外景係咪要去大澳長洲

死左佢啦

大小赤沙

係 唔買泰劇淨係識播大陸劇？

高層自殺就唔好喇，人命嚟
百病纏身用晒啲譴散費都醫唔好臨老過唔到世就得架喇

都好喎！

係，收皮啦樂易玲李麗珍姜為南

老閃認同

網上媒體取代舊媒體呢個潮流黎，停唔到
TVB 做幫兇只係加速佢步亞視後塵

維穩費咁多咪靠維穩費經營囉，做乜咁依賴廣告商

個股價？

快撚啲執

我冇嘢講

廣告商出得去 負面消息進得來 TVB發大財

佢哋咁厚面皮

推佢落去都唔死啦

大澳長洲都到

自殺=不服從黨既指令
下場分分鐘仲慘

除咗係，我冇嘢講

我記得附帶自殺條約要購買保險後一年先生效

屌啦 又唔見亞視頂到而家

冇一個係無辜

玩到咁絕？？？

我鍾意

得咩？睇得自己咁高？啲廣告商暫援喺tvb落廣告咋，遅啲再落廣告

其實最衰係新聞部果位高層

遅

＝＝＝＝＝我無嘢講！

跳啦
快

咁小事咪便宜咗佢哋

日日洗我老豆老母腦，死真係便宜咗佢

自殺咁便宜佢地

係係

辭職咪得攞，駛死咩

袁花得啦，其它唔使

猿志痿肯跳樓的話,
我又唔介意暫緩杯葛行動嘅

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

無撚有錯

Push

可能佢唔變紅死得仲快，同埋大陸應該唔會允許非建制陣營收購佢
要佢死，只可以消費者聯同廣告商集體杯葛佢，再射晒D廣告落viu同now

最少要袁志偉下台吧...
至於執唔執佢地自己諗啦

仲有... 依家D廢老咁易自殺咩..

Why not both?

高層賺咁多會閪自殺咩
中間指指點點加鹽加醋個班有老婆仔女有樓要供就死先啦

我無野講。

完全認同

袁花一個死就ok

仲打飛機？
九展鬼影都無隻

要新聞部立場中立返

標題幾好呀，樓主叻！

係。

快

係係係係係係係！

緊係

哩啲野基本啦

無忘烈士

買埋d支那劇，介紹大灣區，節目愈滲愈多普通話
成個台有得救？

係啊屌你老母

金國汽車讚助，大把支那公司比錢
邊個唔落cctvb廣告就唔準入廣州做生意，應該都大把公司要落廣告

邊有咁易執 大家唔好停

新聞部偏頗到咁
真係自己攞黎

wfc

臭蟹唔好食架喎

我無野講！

袁狗快撚d死

屌你老母tvb

三色台不死，廢佬不會改

早死早著啦屌

推

未入都估會唔會係咁

結果

我無嘢講，順其自然

係呀 香港唔需要大台

人在做
天在看
咁鍾意做大陸生意好行唔送

奶共本來就應該收皮

我
無
野
講

佢都害死唔少家庭 係時候要還了

CCTVB造成嘅傷害唔少得過黑警

等睇TVB廣告時段全部都係 黎耀祥同朱凱婷

不停洗無知婦孺嘅腦 但方向話暴徒

嗯

我都唔想，但。。。無辦法

又唔使自殺嘅 新聞報導中立返
唔好斷章取義咪得
如果你寧願報笠都要捍衛共產黨式嘅新聞自由
咁幫你唔到

切腹謝罪

Of coz

重徐小姐?徐小鳳啦

喪推緊myTV go gold

全部高層集體跳樓啦死CCTVB

叫佢地準備留份心意比家人啦

自殺claim到架咩

自己攞黎！取於香港再出賣香港！

隨時激到生cancer 喇班友

689 搞apple 點計

一個月半個月
其實唔會入肉喇

係死快啲

淨係新聞部 同 東張西望

呢2個真係仆街黎

選擇性報道

其他節目由佢啦

唔好cut 3日2夜，學是學非，

要搞到佢地只可以喺綠色背景再key返啲景落去

廣告部徐小姐仲有無得撈

自殺都唔該上返大灣區先好死
咪撚整污糟香港

TVB服務嘅係香港市民
你走去得罪香港人 香港人唔會放過你

tvb應當悔改

紅媒收皮

7個cctvb高層入左黎負皮

Yes

呢間咁嘅垃圾台
除咗新聞部染紅罪無可恕之外
仲有份搞到成個電視產業同音樂娛樂產業一池死水
恃住自己大台迫啲artist簽約
淨係可以上tvb
極專制霸道
對員工出手又低又刻薄
同亞洲其他地方比
Tvb 節目落後又老土
後生嗰啲上網睇Netflix/韓綜/日綜仲好
而家仲要係咁播蝗劇

想佢死好耐

係， 袁志偉自殺我收貨
如果唔係點同比佢迫死既人交代

想bin 佢屍

此TVB已經唔係六叔嘅TVB
唔需要改

如果咁都要自殺， 學建制話頭， 佢本身一定有情緒病。

快d 快d

想睇港劇 睇viutv 教束高汁

最好啦

政府廣告要收錢？

唔係規定要播幾百個鐘咩？

好基本，唔算過份

長命百歲
百病纏身

唔好死

有排你挨，仆街

‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

Cctcb話唔會向暴力低頭喎
話你地係錯架 佢先岩
Cctvb大大條中共水射住佢 洗你擔心佢

係就最好 好期待

我地睇咗咁多年都未死，佢地點會咁易死

係，咁點？

TVB：間間茶餐廳部部電視機都長開播住乜野

邊個玩邊個都未知

人地宜家唔自殺去屌客屌觀眾
CCTVB發威喇

TVB 唔會執 ATV 話執都成十年八年先執到 而家仲要一台獨大

人壽保

高層: 係咪想逼死我呀 你望下我地公司個股價 又跌到仆街啦

諗諗下都幾似ATV當年條舊路

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

係
咁撚厚顏無恥既人你同佢定啦，大不了自閹入宮做太監

我地死咗咁多個手足cctvb有冇報啊？？？

中信圍困，為六月公共安全要聞
市民人身安全險況，作為傳媒，無分立場都應跟進報導

傳媒照妖鏡，以下幫你整理好

TVB 唔報，市民唯有重推，自己報

行動:
電視預設 RTHK 31
裝有線 NOW，取消tvb
delete TVB app / 追台
幫屋企人訂蘋果

幫佢地 Bookmark 立場

Delete 東方，巴士的報 app
持續關注紅媒
連儂牆自行報導

下一波救港，KEEP GOING

紅媒都係殺人暴政既幫兇黎

佢地搵埋咁多使自殺

有咩叫佢同攞飯講

冇撚有錯

股價去到1蚊先啦

簡單直接

am明報都有

唔好咁講

講咗好多次 tvb根本唔撚驚我哋
執笠就根本冇可能

TVB執柒左佢啦

hk01好紅，不過識扮中立

佢咁大反應即係有效，
大家加大力度施壓同良心消費！

收台先

絕對唔係媒體,係外國代理人

係 我冇嘢講

認同。

扺制紅媒,你我有責

新聞部搞搞佢先

做陰質野嘅人好少可會自殺
仲好長命潻

唔係
我淨係想佢做返政治中立角色
持平報道新聞

28057288